<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<products>
	<product>
		<category-id>11068</category-id>
		<category-name><![CDATA[Inflatable furniture and toys]]></category-name>
		<title><![CDATA[Pripučiamas baseinas, 3 sluoksniai, sulankstomas PVC pučiamasis baseinas, skirtas vidaus kiemui, oranžinis 4,9 pėdų]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Надувной бассейн, 3 слоя, складывающий латунный бассейн из ПВХ для внутреннего двора, оранжевый 4,9 фута]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Piepūšamais baseins, 3 slāņi, saliekams PVC misiņa baseins iekšējam pagalmam, apelsīns 4,9 pēdas]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Täispuhutav bassein, 3 kihti, kokkupandav PVC messingist bassein sisehoovile, oranž 4,9 jalga]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Puhallettava uima -allas, 3 kerrosta, taitettava PVC -messinki -allas sisäpihalle, oranssi 4,9 jalkaa]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Prekės tipas: pripučiamas baseinas</p>
<p>Medžiaga: PVC</p>
<p>Spalva: oranžinė</p>
<p>Paketų sąrašas</p>
<p>1 x pripučiamas baseinas</p>
<p>1、Greitas pripūtimas: pripučiamas kūdikių baseinas yra su vienu mygtuko pripučiamu dizainu, leidžiančiu greitai ir lengvai nustatyti bei suteikia patogią patirtį. 2、Sulankstomas: kūdikių pūtimo baseinas yra sulankstomas ir nešiojamas, todėl jį lengva laikyti, kai jis nenaudojamas, ir patogu pasiimti su savimi į nuotykius lauke. 3、Tinka įvairaus amžiaus: Baseinas tinka vaikams nuo 3 metų ir vienu metu gali tilpti keli žaidėjai, todėl puikiai tinka šeimos ar grupinei veiklai. 4, Edukacinis: Baseinas puikiai tinka užmegzti ryšį su vaiku, žaisti žaidimus ir mokyti jį plaukti, padedantis ugdyti pasitikėjimą ir drąsą smagiai leidžiantis. 5、PVC: sulankstomas pripučiamas baseinas pagamintas iš PVC medžiagos, patvarus ir saugus jūsų vaikui, nekenksmingas aplinkai, nekenkia kūnui.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Тип продукта: надувной пул </p>
<p> Материал: ПВХ </p>
<p> Цвет: оранжевый </p>
<p> Список пакетов </p>
<p> 1 x надувной бассейн </p>
<p> 1 、 Быстрое надувание: надувной детский бассейн с одним надувным дизайном кнопки, которая позволяет быстро и легко настраиваться и обеспечивает удобный опыт. 2 、 Складывание: Baby Blowing Pool складывается и портативный, что облегчает хранение, когда он не используется, и удобно взять с собой в приключении на открытом воздухе. 3 、 Подходит для всех возрастов: бассейн подходит для детей от 3 лет и может разместить несколько игроков одновременно, что делает его идеальным для семейных или групповых занятий. 4, Образование: бассейн идеально подходит для общения с ребенком, игры в игры и обучения его плавать, помогая развивать уверенность и мужество, чтобы повеселиться. 5 、 ПВХ: складывающий надувный бассейн изготовлен из материала из ПВХ, долговечный и безопасный для вашего ребенка, безвредный для окружающей среды, не наносит вреда организму. </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Produkta tips: piepūšamais baseins </p>
<p> Materiāls: PVC </p>
<p> Krāsa: oranžs </p>
<p> pakešu saraksts </p>
<p> 1 x piepūšamais baseins </p>
<p> 1 、 Ātra piepūšanās: piepūšamais bērnu baseins ir ar vienu pogu piepūšamo dizainu, kas ļauj ātri un viegli iestatīt un nodrošina ērtu pieredzi. 2 、 Salokošana: Bērnu pūšanas baseins ir salocīts un pārnēsājams, padarot to viegli uzglabāt, kad tas netiek izmantots, un to ir ērti ņemt līdzi āra piedzīvojumā. 3 、 Piemērots visiem vecumiem: baseins ir piemērots bērniem no 3 gadu vecuma un vienlaikus var uzņemt vairākus spēlētājus, padarot to ideālu ģimenes vai grupas aktivitātēm. 4, Izglītība: baseins ir lieliski piemērots, lai sazinātos ar bērnu, spēlētu spēles un iemācītu viņam peldēties, palīdzot attīstīt uzticību un drosmi izklaidēties. 5 、 PVC: saliekams piepūšamais baseins ir izgatavots no PVC materiāla, izturīgs un drošs jūsu bērnam, kas ir nekaitīgs videi, nekaitē ķermenim. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Toote tüüp: täispuhutav bassein </p>
<p> Materjal: PVC </p>
<p> Värv: oranž </p>
<p> paketiloend </p>
<p> 1 x täispuhutav bassein </p>
<p> 1 、 Kiire täispuhumine: täispuhutav beebibassein on ühe nupuvajutusega täispuhutava disainiga, mis võimaldab teil kiiresti ja hõlpsalt seadistada ning pakub mugavat kogemust. 2 、 Kokkupanemine: beebi puhumisbassein on volditud ja kaasaskantav, muutes selle salvestamise hõlpsaks, kui seda ei kasutata, ja on mugav võtta endaga kaasa seiklus. 3 、 Sobib igas vanuses: bassein sobib lastele alates 3 -aastasest ja mahutab mitu mängijat korraga, muutes selle ideaalseks pere või rühmade tegemiseks. 4, haridus: bassein sobib suurepäraselt lapsega ühenduse loomiseks, mängude mängimiseks ja ujumiseks, aidates arendada enesekindlust ja julgust lõbutseda. 5 、 PVC: kokkupandav täispuhutav bassein on valmistatud PVC -materjalist, teie lapsele vastupidav ja ohutu, keskkonnale kahjutu, ei kahjusta keha. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> tuotetyyppi: puhallettava uima -allas </p>
<p> materiaali: pvc </p>
<p> väri: oranssi </p>
<p> pakettiluettelo </p>
<p> 1 x puhallettava uima -allas </p>
<p> 1 、 Nopea sammuttava: Puhallettava vauva -allas on yhden painikkeen puhallettavassa suunnittelussa, jonka avulla voit asentaa nopeasti ja helposti ja tarjoaa mukavan kokemuksen. 2 、 Taitettu: Vauvan puhaltava uima -allas on taitettu ja kannettava, mikä tekee siitä helpon varastoinnin, kun sitä ei käytetä ja on kätevä ottaa mukaasi ulkoseikkailussa. 3 、 Soveltuu kaiken ikäisille: uima -allas sopii 3 vuoden lapsille ja siihen mahtuu useita pelaajia samanaikaisesti, mikä tekee siitä täydellisen perheen tai ryhmätoimintoihin. 4, koulutus: uima -allas on täydellinen yhteys lapseen, pelaamaan pelejä ja opettamaan häntä uimaan, auttaen kehittämään luottamusta ja rohkeutta pitää hauskaa. 5 、 PVC: PVC -materiaalista on tehty taitettava puhallettava uima -allas, kestävä ja turvallinen lapsellesi, vaarattoman ympäristölle, ei vahingoita kehoa. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/103/797/401/103797401/pripuciamas-baseinas-3-sluoksniai-sulankstomas-pvc-puciamasis-fd1eb_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9070261693489]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P5-250423-0001]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9070261693489]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>11068</category-id>
		<category-name><![CDATA[Inflatable furniture and toys]]></category-name>
		<title><![CDATA[Pripučiamas plaukimo ratas, flamingas]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Надувное плавание, фламинго]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Piepūšams peldēšanas ritenis, flamingo]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Täispuhutav ujumisratas, flamingo]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Puhallettava uimapyörä, flamingo]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Pripučiamas plaukimo ratas, flamingasPripučiamas ratas yra puikus pasirinkimas, leidžiantis jūsų vaikams saugiai žaisti vandenyje! Su spalvingu flamingo dizainu jis ne tik patrauks dėmesį, bet ir suteiks stabilumo, todėl vaikai galės jaustis saugiai vandenyje. Ratas užima nedaug vietos, todėl jį lengva neštis į paplūdimį ar baseiną. Tegu kiekviena akimirka vandenyje būna pilna džiaugsmo ir nuotykių!Specifikacija:Spalva: rožinisPagamintas iš: PVCMaksimali apkrova: 70 kgSupakuotas originalioje pakuotėjeMatmenys:Pripučiamo rato aukštis: 90 cmRato vidinis skersmuo: 25,5 cmRato išorinis skersmuo: 75 cmPakuotė: 23 cm x 20 cm x 2 cmRekomenduojamas amžius: nuo 7 metų</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Надувный круг плавания, Flamingo Splash - отличный выбор для ваших детей безопасно играть в воде! Мало того, что красочный дизайн Flamingo привлечет внимание, но также даст вам стабильность, поэтому дети смогут чувствовать себя в безопасности в воде. Колесо занимает мало места, позволяя легко носить с пляжем или бассейн. Пусть каждый момент в воде будет полно радости и приключений! Спецификация: Цвет: Розовые Простые От: PVCMACSMSMAL Местоположение: 70 XGSPACKED в оригинальной упаковке: Высота надувного колеса: 90 CMTAT Внутренний диаметр: 25,5 см. Внешний диаметр: 75 см. Годы </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Piepūšamais peldēšanas aplis, Flamingo Splash ir lieliska izvēle jūsu bērniem droši spēlēt ūdenī! Krāsainais flamingo dizains ne tikai piesaistīs uzmanību, bet arī sniegs jums stabilitāti, tāpēc bērni varēs justies droši ūdenī. Ritenis aizņem maz vietas, padarot to viegli pārnēsāt uz pludmali vai baseinu. Ļaujiet katram brīdim ūdenī būt prieka un piedzīvojumu pilns! Specifikācija: Krāsa: Pinks Simple no: PVCMACSMSMal Atrašanās vieta: 70 XGSPACKED Oriģinālajā iepakojumā: piepūšamais riteņa augstums: 90 cmtat iekšējais diametrs: 25,5 cmtrate ārējais diametrs: 75 cm. gadi </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> täispuhutav ujumisring, Flamingo Splash on teie lastele suurepärane valik ohutult vees mängida! See mitte ainult ei köida värviline flamingo kujundus, vaid annab teile ka stabiilsuse, nii et lapsed tunnevad end vees turvaliselt. Ratas võtab vähe ruumi, muutes selle hõlpsaks randa või basseini kandmise. Las iga hetk vees on täis rõõmu ja seiklusi! Spetsifikatsioon: Värv: Pinks lihtsad alates: PVCMACSMSMAL Asukoht: 70 XGSPacked originaalpakendis: täispuhutav ratta kõrgus: 90 cmtat Sise läbimõõt: 25,5 cmtrate välimise läbimõõt: 75 cm. aastad </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Puhallettava uima -ympyrä, Flamingo Splash on loistava valinta lapsillesi leikkiä turvallisesti vedessä! Värikäs flamingosuunnittelu houkuttelee huomiota, se antaa sinulle myös vakauden, joten lapset voivat tuntea olonsa turvalliseksi vedessä. Pyörä vie vähän tilaa, mikä on helppo kuljettaa rannalle tai uima -altaalle. Olkoon jokainen vedessä oleva hetki täynnä iloa ja seikkailua! Erittiö: Väri: Pinks yksinkertainen: PVCMACSMALL Sijainti: 70 XGSPACKED ALKUPERÄINEN PAKKAUS: Puhallettava pyörän korkeus: 90 cmTat Sisäsalkaisija: 25,5 cmtraatin ulomman halkaisija: 75 cm. Vuotta </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/108/584/502/108584502/pripuciamas-plaukimo-ratas-flamingas-60817_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/108/584/502/108584502/pripuciamas-plaukimo-ratas-flamingas-1d12f-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/108/584/502/108584502/pripuciamas-plaukimo-ratas-flamingas-bd856-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/108/584/502/108584502/pripuciamas-plaukimo-ratas-flamingas-b35a0-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/108/584/502/108584502/pripuciamas-plaukimo-ratas-flamingas-36e04-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/108/584/502/108584502/pripuciamas-plaukimo-ratas-flamingas-80fa9-pirkti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/108/584/502/108584502/pripuciamas-plaukimo-ratas-flamingas-cd52f-uzsakyti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/108/584/502/108584502/pripuciamas-plaukimo-ratas-flamingas-78b0e-vertinimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/108/584/502/108584502/pripuciamas-plaukimo-ratas-flamingas-277d4-online_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/108/584/502/108584502/pripuciamas-plaukimo-ratas-flamingas-4302d-price_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/108/584/502/108584502/pripuciamas-plaukimo-ratas-flamingas-29c6543eb3e9d6d698c2647ff13c81c7_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/108/584/502/108584502/pripuciamas-plaukimo-ratas-flamingas-3bd96c51ce49b526271af201c59ea501_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9070261693496]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P5-250423-0002]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9070261693496]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>3299</category-id>
		<category-name><![CDATA[Excitable games, poker]]></category-name>
		<title><![CDATA[Milžiniškos Uno žaidimo kortos keturis kartus didesnės]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Гигантские игровые карты Uno в четыре раза больше]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Milzu uno spēļu kartes četras reizes lielākas]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Hiiglaslikud uno mängukaardid neli korda suuremad]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Jättiläinen UNO -pelikortit neljä kertaa suurempia]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Daugiau UNO mylėti Tas pats šeimos kortų žaidimas, kurį jau žinote, bet su 4 kartus didesnėmis kortomis Kaip ir klasikiniame UNO, kortų derinimas pagal kostiumą ar skaičių lenktynėse yra ištuštinti ranką. Naudokite iššūkį ir pakaitos simbolius, kad pakeistumėte žaidimo kryptį. Puiki dovana visiems UNO gerbėjams. Komplekte yra 108 kortelės ir instrukcijos Aukštos kokybės milžiniškos kortelės, kurių matmenys yra 8,5 x 5,5 colio. Pritaikomos joker kortelės leidžia žaidėjams spręsti iššūkius. Kalėje yra 4 kostiumų skaičių kortelės, taip pat laukinės, atvirkštinės ir iššūkio kortelės, kurios gali pakeisti žaidimo tempą.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> больше Uno, чтобы любить ту же семейную карточную игру, которую вы уже знаете, но в 4 раза больше карт, как классические Uno, карты в костюме или номер в гонке опустошают вашу руку. Используйте заданные и заменяющие символы, чтобы изменить направление игры. Отличный подарок для всех поклонников ООН. Комплект включает в себя 108 карт и инструкции для высококачественных гигантских карт с размерами 8,5 х 5,5 дюйма. Карты Joker позволяют игрокам решать проблемы. У суки есть 4 карты номера костюмов, а также дикие, обратные и вызов карты, которые могут изменить темп игры. </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Vairāk Uno mīlēt to pašu ģimenes kāršu spēli, kuru jūs jau zināt, bet ar 4 reizes lielākām kartēm kā klasiskajai uno, kartes kostīmā vai skaita sacensībās iztukšo jūsu roku. Izmantojiet izaicinājumu un rezerves rakstzīmes, lai mainītu spēles virzienu. Lieliska dāvana visiem UNO faniem. Komplektā ietilpst 108 kartes un instrukcijas augstas kvalitātes milzu kartēm ar izmēriem 8,5 x 5,5 collas. Džokera kartes ļauj spēlētājiem atrisināt izaicinājumus. Kucei ir 4 kostīmu numuru kartes, kā arī savvaļas, reversās un izaicinājumu kartes, kas var mainīt spēles tempu. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Veel Uno, et armastada sama perekaardimängu, mida te juba tunnete, kuid 4 -kordselt suuremate kaartidega nagu klassikaline UNO, tühjendavad kostüümi või võistluse numbrid teie kätt. Mängu suuna muutmiseks kasutage väljakutseid ja asendusmärke. Suurepärane kingitus kõigile Uno fännidele. Komplekt sisaldab 108 kaarti ja juhiseid kvaliteetsete hiiglaslike kaartide jaoks, mille mõõtmed on 8,5 x 5,5 tolli. Jokeri kaardid võimaldavad mängijatel väljakutseid lahendada. Litsil on 4 kostüüminumbri kaarti, aga ka metsikuid, tagurpidi ja väljakutsekaarte, mis võivad mängu tempot muuta. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Lisää UNO: ta rakastamaan samaa perhekorttipeliä, jonka jo tiedät, mutta 4 kertaa suuremmat kortit kuin klassinen UNO, pukun tai kilpailun numeron kortit tyhjentävät kättäsi. Muuta pelin suuntaa haaste- ja korvaavia merkkejä. Upea lahja kaikille UNO: n faneille. Pakkaus sisältää 108 korttia ja ohjeita korkealaatuisille jättiläiskorteille, joiden mitat ovat 8,5 x 5,5 tuumaa. Jokerikortit antavat pelaajille mahdollisuuden ratkaista haasteita. Narttulla on 4 pukukorttia sekä villiä, käänteisiä ja haastekortteja, jotka voivat muuttaa pelin vauhtia. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/113/360/571/113360571/milziniskos-uno-zaidimo-kortos-keturis-kartus-didesnes-fd5af_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/113/360/571/113360571/milziniskos-uno-zaidimo-kortos-keturis-kartus-didesnes-81982-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9070261693502]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P5-250423-0003]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9070261693502]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>11068</category-id>
		<category-name><![CDATA[Inflatable furniture and toys]]></category-name>
		<title><![CDATA[Pripučiama vandens hamakas su tinklu, paplūdimio gultas.]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Надувной водный гамак с сетью, пляжный отдых.]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Piepūšamais ūdens šūpuļtīkls ar tīklu, pludmales atpūtas krēsls.]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Täispuhutav veevõrk võrguga, Beach Lounger.]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Puhallettava vesi riippumatossa nettolla, Beach Lounger.]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Aprašymas:</p>
<p>Džemperis su oro pripučiamu vandens hamaku yra puikus pasirinkimas jūsų vasaros pramogoms. Šis inovatyvus vandens gultas suteikia galimybę patogiai atsipalaiduoti vandenyje, leidžiant mėgautis saule ir vandens malonumais. Hamakas pagamintas iš tvirtos medžiagos, užtikrinančios ilgaamžiškumą bei komfortą.</p>
<p>Jo unikali tinklinė struktūra leidžia vandeniui laisvai cirkuliuoti, todėl galite jaustis vėsiai, net ir karščiausiomis dienomis. Šis gultas yra lengvai sulankstomas ir kompaktiškas, todėl lengvai telpa į jūsų bagažą ar plaukimo reikmenų maišą, o tai puikiai tinka tiek baseinui, tiek paplūdimiui.</p>
<p>Organizuodami baseino vakarėlį ar tiesiog leisdami laiką prie vandens su šeima ir draugais, šis pripučiamas hamakas taps puikiu pasirinkimu, suteikiančiu daug džiaugsmo ir patogumo. Pasirinkite šį vandens gultą ir leiskite sau pasinerti į vasaros nuotykius!</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Описание: </p>
<p> Свитер с надувным водным гамаком - отличный выбор для вашего летнего развлечения. Этот инновационный водный отдых позволяет вам комфортно расслабиться в воде, позволяя солнцу и воде наслаждаться. Хамак изготовлен из твердого материала для обеспечения долговечности и комфорта. </p>
<p> Его уникальная сетчатая структура позволяет воде свободно циркулировать, поэтому вы можете чувствовать себя круто даже в самые жаркие дни. Этот ланджер легко складываться и компактный, что позволяет легко вписаться в багаж или плавание, что идеально подходит как для бассейна, так и для пляжа. </p>
<p> Организуя вечеринку у бассейна или просто проведя время у воды с семьей и друзьями, этот надуваемый гамак станет отличным выбором, который даст вам большую радость и комфорт. Выберите этот водный отдых и позвольте себе погрузиться в летнее приключение! </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Apraksts: </p>
<p> Džemperis ar piepūšamu ūdens šūpuļtīklu ir lieliska izvēle jūsu vasaras izklaidei. Šis novatoriskais ūdens krēsls ļauj ērti atpūsties ūdenī, ļaujot saulei un ūdenim baudīt. HAMAC ir izgatavots no cieta materiāla, lai nodrošinātu izturību un komfortu. </p>
<p> Tā unikālā acu struktūra ļauj ūdenim brīvi cirkulēt, lai jūs varētu justies forši, pat karstākajās dienās. Šis krēsls ir viegli salocāms un kompakts, padarot to ērti iederēties bagāžā vai peldēšanas somā, kas ir lieliski piemērota gan baseinam, gan pludmalei. </p>
<p> Sakārtojot baseina ballīti vai vienkārši pavadot laiku pie ūdens kopā ar ģimeni un draugiem, šis piepūšamais šūpuļtīkls kļūs par lielisku izvēli, kas jums sagādā daudz prieka un ērtības. Izvēlieties šo ūdens krēslu un ļaujiet sev ienirt vasaras piedzīvojumā! </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Kirjeldus: </p>
<p> täispuhutava veega võrkkiigega kampsun on suurepärane valik teie suviseks meelelahutuseks. See uuenduslik veesobija võimaldab teil vees mugavalt lõõgastuda, võimaldades päikest ja vett nautida. Hamac on valmistatud tahkest materjalist, et tagada vastupidavus ja mugavus. </p>
<p> Selle ainulaadne võrgustruktuur võimaldab vett vabalt ringleda, nii et võite tunda end jahedana isegi kuumematel päevadel. Seda puhkeruumi on lihtne kokku panna ja kompaktne olla, muutes selle pagasi või ujumisse mahtumise hõlpsaks, mis sobib suurepäraselt nii basseini kui ka ranna jaoks. </p>
<p> Korraldades basseinipidu või veetes lihtsalt aega pere ja sõpradega veega, saab sellest täispuhutavast võrkkiigest suurepärane valik, mis pakub teile palju rõõmu ja mugavust. Valige see veetoas ja laske end suvisesse seiklusse sukelduda! </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> kuvaus: </p>
<p> Pusero, jossa on puhallettava vesi riippumatossa, on loistava valinta kesäviihdellesi. Tämän innovatiivisen vesiliikenteen avulla voit rentoutua mukavasti vedessä, jolloin aurinko ja vesi voi nauttia. Hamac on valmistettu kiinteästä materiaalista kestävyyden ja mukavuuden varmistamiseksi. </p>
<p> sen ainutlaatuinen mesh -rakenne antaa veden kiertää vapaasti, joten voit tuntea olosi viileäksi, jopa kuumimpana päivinä. Tätä lounasta on helppo taittaa ja kompakti, joten se on helppo sopeutua matkalaukkuihisi tai uimapussiin, mikä on täydellinen sekä uima -altaalle että rannalle. </p>
<p> Järjestämällä uima -allasjuhlat tai vain viettämällä vettä perheen ja ystävien kanssa, tästä puhallettavasta riippumatosta tulee loistava valinta, joka antaa sinulle paljon iloa ja mukavuutta. Valitse tämä Water Lounger ja anna itsesi sukeltaa kesäseikkailuun! </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/124/428/664/124428664/pripuciama-vandens-hamakas-su-tinklu-papludimio-gultas-5864b_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/124/428/664/124428664/pripuciama-vandens-hamakas-su-tinklu-papludimio-gultas-a3cf6-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/124/428/664/124428664/pripuciama-vandens-hamakas-su-tinklu-papludimio-gultas-57033-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/124/428/664/124428664/pripuciama-vandens-hamakas-su-tinklu-papludimio-gultas-f627d-pirkti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/124/428/664/124428664/pripuciama-vandens-hamakas-su-tinklu-papludimio-gultas-3340e-vertinimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/124/428/664/124428664/pripuciama-vandens-hamakas-su-tinklu-papludimio-gultas-d6277-pirkti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/124/428/664/124428664/pripuciama-vandens-hamakas-su-tinklu-papludimio-gultas-91205-uzsakyti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/124/428/664/124428664/pripuciama-vandens-hamakas-su-tinklu-papludimio-gultas-1d862-vertinimai_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9070261693519]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P5-250423-0004]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9070261693519]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[Oranžinė]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>11068</category-id>
		<category-name><![CDATA[Inflatable furniture and toys]]></category-name>
		<title><![CDATA[Pripučiamas plūduriuojantis gultas su oro pompa.]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Надувная плавающая кровать с воздушным насосом.]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Piepūšama peldoša gulta ar gaisa sūkni.]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Täispuhutav ujuv voodi õhupumbaga.]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Puhallettava kelluva sänky ilmapumppulla.]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Prekės Aprašymas:</p>
<p>Mėgaukitės poilsiu vandenyje su šiuo puikiu pripučiamu plaukimo lova! Šis sulankstomas vandens hamakas yra idealus pasirinkimas tiek atsipalaidavimui baseine, tiek jūsų mėgstamiausiame ežere ar jūroje. Ergonomiška konstrukcija užtikrina patogų sėdėjimą ir puikiai palaiko kūno poziciją, leisdama jums mėgautis saulėtais vakarais ir vandens pramogomis.</p>
<p>Pripučiama plaukimo lova yra lengvai transportuojama ir greitai paruošiama naudoti - ją paprasta pripūsti naudojant komplekte esantį oro siurblį. Idealiai tinka plaukimo vakarėliams, gražiams pasisėdėjimams ant vandens arba tiesiog atsipalaidavimui. Ši plaukimo priemonė ne tik suteiks jums komforto, bet ir taps puikia dekoracija bet kuriai vandens šventei.</p>
<p>Pasinerkite į naujas vandens pramogas su šiuo neatskiriamu vasaros palydovu!</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Описание пункта: </p>
<p> Наслаждайтесь отдыхом в воде с этой отличной надувной плавательной кроватью! Этот складной водопровод является идеальным выбором как для отдыха в бассейне, так и для вашего любимого озера или в море. Эргономическая конструкция обеспечивает комфортное сидение и поддерживает отличное положение тела, позволяя вам наслаждаться солнечными вечерами и водными занятиями. </p>
<p> Надувная плавательная кровать легко переносить и быстро подготовиться к использованию - его легко надуть с помощью воздушного насоса. Идеально подходит для плавательных вечеринок, красивого сидения на воде или просто отдыха. Этот инструмент для плавания не только даст вам комфорт, но и станет отличным украшением для любого празднования воды. </p>
<p> Погрузитесь в новые водные мероприятия с этим интегральным летним спутником! </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Vienuma apraksts: </p>
<p> Baudiet atpūtu ūdenī ar šo lielisko piepūšamo peldēšanas gultu! Šis saliekamais ūdens šūpuļtīkls ir ideāla izvēle gan relaksācijai baseinā, gan jūsu iecienītajā ezerā vai jūrā. Ergonomiskā konstrukcija nodrošina ērtu sēdēšanu un uztur lielisku ķermeņa stāvokli, ļaujot jums baudīt saulainus vakarus un ūdens aktivitātes. </p>
<p> Piepūšamā peldēšanas gulta ir viegli pārvadājama un ātri sagatavoties lietošanai - to ir viegli uzpūst, izmantojot gaisa sūkni. Ideāli piemērots peldēšanas ballītēm, skaisti sēžot uz ūdens vai vienkārši atpūšoties. Šis peldēšanas rīks ne tikai sniegs jums mierinājumu, bet arī kļūs par lielisku dekorāciju jebkuram ūdens svētkam. </p>
<p> Iegremdējieties jaunās ūdens aktivitātēs ar šo neatņemamo vasaras satelītu! </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Üksuse kirjeldus: </p>
<p> Nautige vees puhata selle suurepärase täispuhutava ujumisvoodiga! See kokkupandav veevõrk on ideaalne valik nii basseini lõõgastumiseks kui ka teie lemmikjärve või merel. Ergonoomiline konstruktsioon tagab mugava istumise ja säilitab suurepärase kehaasendi, mis võimaldab teil nautida päikeselisi õhtuid ja veega seotud tegevusi. </p>
<p> täispuhutavat ujumisvoodi on lihtne transportida ja see valmistub kiiresti kasutamiseks - õhupumba abil on seda lihtne täis pumbata. Ideaalne ujumispidude jaoks, ilus vee peal istudes või lihtsalt lõõgastub. See ujumisriist mitte ainult ei anna teile lohutust, vaid saab ka suurepäraseks kaunistuseks iga vee tähistamiseks. </p>
<p> Sukelduge selle integreeritud suvise satelliidiga uutesse veetegevustesse! </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> kohteen kuvaus: </p>
<p> Nauti leposta vedessä tällä upealla puhallettavalla uima -sängyllä! Tämä taitettava vesi riippumatossa on ihanteellinen valinta sekä uima -altaan että suosikki järven tai meren rentoutumiseen. Ergonominen rakenne varmistaa mukavan istumisen ja ylläpitää loistavaa vartaloasennoa, jolloin voit nauttia aurinkoisista iltaista ja vesitoiminnoista. </p>
<p> Puhallettava uima -sänky on helppo kuljettaa ja valmistella nopeasti käytettäväksi - se on helppo paisuttaa ilmapumppulla. Ihanteellinen uintijuhliin, kauniita istuen vedessä tai vain rentoutumaan. Tämä uima -työkalu ei vain anna sinulle mukavuutta, vaan siitä tulee myös suuri koriste kaikille vesijuhloille. </p>
<p> upota itsesi uusiin vesitoimintoihin tällä olennaisella kesäsatelliitin kanssa! </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/124/429/274/124429274/pripuciamas-pluduriuojantis-gultas-su-oro-pompa-f0dc8_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/124/429/274/124429274/pripuciamas-pluduriuojantis-gultas-su-oro-pompa-31736-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/124/429/274/124429274/pripuciamas-pluduriuojantis-gultas-su-oro-pompa-54012-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/124/429/274/124429274/pripuciamas-pluduriuojantis-gultas-su-oro-pompa-3e6df-pirkti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/124/429/274/124429274/pripuciamas-pluduriuojantis-gultas-su-oro-pompa-f738a-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/124/429/274/124429274/pripuciamas-pluduriuojantis-gultas-su-oro-pompa-2badd-uzsakyti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/124/429/274/124429274/pripuciamas-pluduriuojantis-gultas-su-oro-pompa-e1b2d-uzsakyti_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9070261693526]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P5-250423-0005]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9070261693526]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[Trijų dalių arbūzų rinkinys]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>11068</category-id>
		<category-name><![CDATA[Inflatable furniture and toys]]></category-name>
		<title><![CDATA[2 vnt., 104 cm Pripučiamos Plaukimo Lazdos Suaugusiems]]></title>
		<title-ru><![CDATA[2 штуки, надувные плавающие палочки 104 см для взрослых]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[2 gabali, 104 cm piepūšami peldēšanas nūjas pieaugušajiem]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[2 tükki, 104 cm täispuhutavad ujumipulgad täiskasvanutele]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[2 kappaletta, 104 cm: n puhallettavia uima -tikkuja aikuisille]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Prekės pavadinimas: 2 vnt. 41 colio pripučiami plaukimo lazdos</p>
<p>Prekės aprašymas:</p>
<p>Atraskite naują vandens pramogų lygmenį su šiuo komplektu, kuris apima dvi 41 colio pripučiamas plaukimo lazdas. Šios lazdos yra puikiai tinkančios suaugusiems, jų ilgas ilgis užtikrina stabilumą ir patogumą vandens pramogose.</p>
<p>Puikiai tinka šiltoms vasaros dienoms prie baseino, ežero arba paplūdimyje, šios plaukimo lazdos papildys jūsų laisvalaikio veiklas ir suteiks džiaugsmo laiką, praleistą su šeima ir draugais. Jos idealiai tinka įvairiems vandens žaidimams, baseino vakarėliams ir rekreacinėms veikloms.</p>
<p>Pasinerkite į vandenį su šiomis pripučiamomis lazdomis ir mėgaukitės nuostabiais nuotykiais, kurie laukia jūsų kiekvieną kartą, kai būsite šalia vandens!</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Название бренда: 2 ПК. 41 -дюймовые надувные плавающие палочки </p>
<p> Описание пункта: </p>
<p> Откройте для себя новый уровень водных развлечений с этим набором, который включает в себя две надувные палочки для плавания с 41 дюймом. Эти палочки идеально подходят для взрослых и имеют большую длину стабильности и комфорта в водных занятиях. </p>
<p> Идеально подходит для теплых летних дней у бассейна, озера или пляжа, эти плавающие палочки дополнят ваши занятия на досу и приносят радость вашей семье и друзьям. Они идеально подходят для различных водных игр, вечеринок в бассейне и развлекательных мероприятий. </p>
<p> Погрузитесь в воду с этими надувными палочками и наслаждайтесь удивительными приключениями, которые ждут вас каждый раз, когда вы находитесь рядом с водой! </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> zīmols: 2 gab. 41 collu piepūšamās peldēšanas nūjas </p>
<p> Vienuma apraksts: </p>
<p> Atklājiet jaunu ūdens izklaides līmeni ar šo komplektu, kurā ietilpst divas 41 collu piepūšamās peldēšanas nūjas. Šīs nūjas ir lieliski piemērotas pieaugušajiem, un tām ir ilgs stabilitātes un ērtības garums ūdens aktivitātēs. </p>
<p> Lieliski piemērots siltām vasaras dienām pie baseina, ezera vai pludmales, šie peldēšanas nūjas papildinās jūsu atpūtas aktivitātes un sagādās prieku jūsu ģimenei un draugiem. Tie ir ideāli piemēroti dažādām ūdens spēlēm, baseinu ballītēm un atpūtas aktivitātēm. </p>
<p> Iegremdieties ūdenī ar šīm piepūšamajām nūjām un izbaudiet apbrīnojamos piedzīvojumus, kas jūs gaida katru reizi, kad esat tuvu ūdenim! </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Brändi nimi: 2 tk. 41 -tollised täispuhutavad ujumipulgad </p>
<p> Üksuse kirjeldus: </p>
<p> Avastage selle komplektiga uus vee meelelahutuse tase, mis sisaldab kahte 41 -tollist täispuhutavat ujumispulka. Need pulgad sobivad suurepäraselt täiskasvanutele ning veetegevuses on pika stabiilsuse ja mugavuse pikkus. </p>
<p> sobib suurepäraselt soojadeks suvepäevadeks basseini, järve või ranna ääres, need ujumiskepid täiendavad teie vaba aja veetmist ja pakuvad rõõmu teie perele ja sõpradele. Need sobivad ideaalselt mitmesugusteks veemängudeks, basseinipidudeks ja puhketegevuseks. </p>
<p> Sukeldage nende täispuhutavate pulgadega vette ja nautige hämmastavaid seiklusi, mis ootavad teid iga kord, kui olete vee lähedal! </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Tuotemerkki: 2 kpl. 41 tuuman puhallettavia uimahakkeita </p>
<p> kohteen kuvaus: </p>
<p> Löydä uusi vesiviihdetaso tällä pakkauksella, joka sisältää kaksi 41 -tuumaista puhallettavaa uima -tikkua. Nämä tikut ovat täydellisiä aikuisille, ja niiden vesitoiminnassa on pitkä vakaus ja mukavuus. </p>
<p> Täydellinen lämpimille kesäpäiville uima -altaan, järven tai rannan vieressä, nämä uima -tikut täydentävät vapaa -ajan aktiviteettiasi ja tuovat iloa perheellesi ja ystävillesi. Ne ovat ihanteellisia moniin vesipeleihin, uima -allasjuhliin ja virkistystoimintaan. </p>
<p> upota veteen näillä puhallettavilla tikkuilla ja nauti uskomattomista seikkailuista, jotka odottavat sinua joka kerta, kun olet lähellä vettä! </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/124/430/309/124430309/2-vnt-104-cm-pripuciamos-plaukimo-lazdos-8ae75_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/124/430/309/124430309/2-vnt-104-cm-pripuciamos-plaukimo-lazdos-17307-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/124/430/309/124430309/2-vnt-104-cm-pripuciamos-plaukimo-lazdos-b7fae-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/124/430/309/124430309/2-vnt-104-cm-pripuciamos-plaukimo-lazdos-49991-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/124/430/309/124430309/2-vnt-104-cm-pripuciamos-plaukimo-lazdos-c7550-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/124/430/309/124430309/2-vnt-104-cm-pripuciamos-plaukimo-lazdos-14232-pirkti_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9070261693533]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P5-250423-0006]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9070261693533]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[Geltona]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>11068</category-id>
		<category-name><![CDATA[Inflatable furniture and toys]]></category-name>
		<title><![CDATA[4-in-1 PVC plūduriuojantis hamakas su pompa]]></title>
		<title-ru><![CDATA[ПВХ 4-в-1 плавающий гамак с насосом]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[4-in-1 PVC peldošs šūpuļtīkls ar sūkni]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[4-in-1 PVC hõljuv võrkkiik pumbaga]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[4-in-1 PVC-kelluva riippumatossa pumpulla]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Produkto Aprašymas:</p>
<p>Atraskite neprilygstamą poilsio patirtį su šiuo universaliu 4-in-1 PVC baseino plaustu. Šis pripučiamas vandens gultas tapo mėgstamiausia visų poilsiautojų priemone, suteikiančia galimybę mėgautis vandens pramogomis įvairiais būdais. Su jo patogumu galėsite atsipalaiduoti kaip sėdima kėdė, gulėti kaip hamakas arba plaukti kaip drifteris.</p>
<p>Pagamintas iš tvirto PVC, šis baseino plaustas puikiai tinka tiek suaugusiems, tiek vaikams, užtikrinant ilgaamžiškumą ir patikimumą. Ideali priemonė paplūdimio ar baseino nuotykiams, jis skatina aktyvų poilsį bei bendravimą gamtoje. Be to, komplekte yra ir pripūtimo įrenginys, todėl paruošti plaustą naudojimui yra paprasta ir patogu.</p>
<p>Leiskite sau pasinerti į vasaros linksmybes su šiuo universaliu ir patogiu PVC baseino plaustu, kuris garantuos malonias akimirkas vandens pramogose!</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Описание продукта: </p>
<p> Откройте для себя непревзойденный опыт отдыха с этим универсальным плотом ПВХ 4-в-1. Этот надувный водный отдых стал любимым инструментом для всех отдыхающих, чтобы во многих отношениях наслаждаться водными мероприятиями. С его комфортом вы сможете расслабиться, как сидячий стул, лежать как гамак или плавать как дрифтер. </p>
<p> из твердого ПВХ, этот плот бассейна идеально подходит как для взрослых, так и для детей, обеспечивая долговечность и надежность. Идеально подходит для приключений на пляже или в бассейне, он способствует активному отдыху и природному общению. Кроме того, комплект включает в себя надув, поэтому подготовка плота проста и удобна. </p>
<p> Позвольте себе погрузиться в летнее веселье с этим универсальным и удобным плотом из ПВХ, который гарантирует приятные моменты в водных мероприятиях! </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Produkta apraksts: </p>
<p> Atklājiet nepārspējamu atpūtas pieredzi ar šo universālo 4-in-1 PVC baseina plostu. Šis piepūšamais ūdens krēsls ir kļuvis par iecienītāko instrumentu visiem atpūtniekiem, lai daudzos veidos baudītu ūdens aktivitātes. Ar tā komfortu jūs varēsit atpūsties kā sēdošs krēsls, gulēt kā šūpuļtīkls vai peldēt kā drifter. </p>
<p>, kas izgatavots no cieta PVC, šis baseina plosts ir lieliski piemērots gan pieaugušajiem, gan bērniem, nodrošinot izturību un uzticamību. Ideāli piemērots pludmales vai baseina piedzīvojumam, tas veicina aktīvo atpūtu un dabas komunikāciju. Turklāt komplektā ietilpst piepūsts, tāpēc plosta sagatavošana ir vienkārša un ērta. </p>
<p> Ļaujiet sev ienirt vasaras izklaidēs ar šo daudzpusīgo un ērto PVC Pool plost, kas garantēs patīkamus brīžus ūdens aktivitātēs! </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Toote kirjeldus: </p>
<p> Avastage selle universaalse 4-in-1 PVC basseiniparvega võrreldamatu puhkekogemus. Sellest täispuhutavast veesõidukist on saanud lemmikvahend kõigile puhkajatele, et veetegevust mitmel viisil nautida. Oma mugavusega saate lõõgastuda nagu istuv tooli, valetada nagu võrkkiige või ujuda kui drifter. </p>
Tahkest PVC -st valmistatud <p> See basseiniparv sobib suurepäraselt nii täiskasvanutele kui ka lastele, tagades vastupidavuse ja töökindluse. Ideaalne ranna- või basseiniseikluseks, see edendab aktiivset puhke- ja looduskommunikatsiooni. Lisaks sisaldab komplekt täispuhumist, nii et parve ettevalmistamine on lihtne ja mugav. </p>
<p> Laske end selle mitmekülgse ja mugava PVC basseiniparvega suve lõbutseda, mis tagab veetegevuses meeldivaid hetki! </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> tuotekuvaus: </p>
<p> Löydä vertaansa vailla oleva lepokokemus tästä Universal 4-in-1 PVC-pool-lautasta. Tästä puhallettavasta Water Loungerista on tullut suosikki työkalu kaikille lomailijoille nauttia vesitoiminnoista monin tavoin. Mukavuuden avulla pystyt rentoutumaan kuin istuva tuoli, makaa kuin riippumatto tai uimaan ajajana. </p>
<p>, joka on valmistettu kiinteästä PVC: stä, tämä uima -altaan lauta on täydellinen sekä aikuisille että lapsille, mikä varmistaa kestävyyden ja luotettavuuden. Ihanteellinen ranta- tai uima -seikkailuun, se edistää aktiivista virkistys- ja luontoviestintää. Lisäksi pakkaus sisältää ahkeruuden, joten lautan valmistelu on yksinkertaista ja kätevää. </p>
<p> Anna itsesi sukeltaa kesähauskaan tällä monipuolisella ja kätevällä PVC -uima -altaan lautalla, joka takaa miellyttävät hetket vesitoiminnassa! </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/124/432/424/124432424/4-in-1-pvc-pluduriuojantis-hamakas-su-0793f_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/124/432/424/124432424/4-in-1-pvc-pluduriuojantis-hamakas-su-ce82c-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/124/432/424/124432424/4-in-1-pvc-pluduriuojantis-hamakas-su-cd7ed-pirkti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/124/432/424/124432424/4-in-1-pvc-pluduriuojantis-hamakas-su-e4355-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/124/432/424/124432424/4-in-1-pvc-pluduriuojantis-hamakas-su-fde4c-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/124/432/424/124432424/4-in-1-pvc-pluduriuojantis-hamakas-su-cabb4-pirkti_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9070261693540]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P5-250423-0007]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9070261693540]]></manufacturer-code>
						</attributes>
						<modification-title><![CDATA[Dangaus mėlynumo]]></modification-title>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>11068</category-id>
		<category-name><![CDATA[Inflatable furniture and toys]]></category-name>
		<title><![CDATA[Pripučiamas policijos automobilis vaikams su garso sirena 97x74cm, BESTWAY]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Надувная полицейская машина для детей с аудио -сиреной 97x74 см, Beswew]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Piepūšamā policijas automašīna bērniem ar audio sirēnu 97x74cm, Besway]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Lastele täispuhutav politseiauto helisireen 97x74cm, Besway]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Puhallettava poliisiauto lapsille, joilla on äänisireeni 97x74cm, besway]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Pripučiamas policijos automobilis vaikams su garso sirena 97x74cm, BESTWAY Ši pripučiama plaukimo valtis yra puikus pasirinkimas vaikams, mėgstantiems žaisti vandenyje. Valtis pagaminta iš patvaraus vinilo, kad būtų tvirta ir ilgaamžė. Dėl įmontuotos patogios atlošo atramos vaikai gali saugiai ir patogiai plaukioti ant pripučiamo policijos automobilio. Jame įrengta garso atrakcija - pavojaus sirena, kurią galima įjungti paspaudus ant valties krašto esantį mygtuką.Specifikacija:Turi CE sertifikatąPagaminta iš kokybiškų medžiagųValties matmenys: 97 x 74 cmSvoris apie 0,6 kgRekomenduojamas amžius: vaikams nuo 3 metų</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Надувная полицейская машина для детей с аудио -сиреной 97x74 см, Bestway Эта надувная плавательная лодка - отличный выбор для детей, которые любят играть в воде. Лодка сделана из прочного винила, чтобы быть долговечным и долговечным. Из -за встроенной -в удобной поддержке спинки дети могут безопасно и удобно плавать на надувной полицейской машине. Он оснащен звуковой аттракционией - сирена опасности, которую можно включить, нажав кнопку на краю лодки. Определение: удерживает CE, сертифицированные из качественных материалов: 97 x 74 см примерно 0,6 Kgrecravera - это рекомендуемый возраст: для детей от 3 лет </p> </p> kgrecravera - это рекомендуемый возраст: для детей от 3 лет </p> </p> kgrecravera - это рекомендуемый возраст: для детей от 3 лет </p> </p> kgrecravera является: для детей 3 года </p> </p> </p> </p> </p> </p> </p> </p> </p> </p> </p> </p> </p> </p> </p> </p>.]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Piepūšamā policijas automašīna bērniem ar audio sirēnu 97x74cm, Bestway Šī piepūšamā peldēšanas laiva ir lieliska izvēle bērniem, kuriem patīk spēlēt ūdenī. Laiva ir izgatavota no izturīga vinila, lai tā būtu izturīga un izturīga. Sakarā ar iebūvēto ērto atbalstu ar atzveltni, bērni var droši un ērti peldēties ar piepūšamo policijas automašīnu. Tas ir aprīkots ar audio atrakciju - briesmu sirēnu, ko var ieslēgt, nospiežot pogu laivas malā. Speci kā CE, kas sertificēts no kvalitatīva materiāla izmēriem: 97 x 74 cm apmēram 0,6 kgrecravera ir ieteicamais vecums: bērniem no 3 gadiem </p> </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> täispuhutav politseiauto lastele koos helisireniga 97x74cm, Bestway See täispuhutav ujumispaat on suurepärane valik lastele, kellele meeldib vees mängida. Paat on vastupidavast vinüülist vastupidavaks ja vastupidavaks. Ehitatud mugava seljatoe toe tõttu saavad lapsed ohutult ja mugavalt ujuda täispuhutava politseiauto peal. See on varustatud heli atraktsiooniga - ohusireeniga, mille saab sisse lülitada, vajutades paadi serval nuppu. Täpsustamine: hoiab CE -d sertifitseeritud kvaliteetsete materjalide mõõtmetest: 97 x 74 cm umbes 0,6 kgrecravera on soovitatav vanus: lastele alates 3 -aastastest </p> </p> P>.]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Puhallettava poliisiauto lapsille, joilla on äänisireeni 97x74cm, Bespway Tämä puhallettava uima -vene on loistava valinta lapsille, jotka haluavat leikkiä vedessä. Vene on valmistettu kestävästä vinyylistä kestäväksi ja kestäväksi. Rakennetun -kätevän selkänojatuen vuoksi lapset voivat turvallisesti ja kätevästi uida puhallettavalla poliisiautolla. Se on varustettu äänikantajalla - vaaran sireeni, joka voidaan kytkeä päälle painamalla veneen reunalla olevaa painiketta. Tunnistaminen: Pitää CE -sertifioitua laadukasta materiaalimitat: 97 x 74 cm noin 0,6 kgrecraveraa on suositeltu ikä: 3 vuoden lapsille </p> </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/134/713/827/134713827/pripuciamas-policijos-automobilis-vaikams-su-garso-sirena-c87de_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/134/713/827/134713827/pripuciamas-policijos-automobilis-vaikams-su-garso-sirena-2cb98-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/134/713/827/134713827/pripuciamas-policijos-automobilis-vaikams-su-garso-sirena-cc719-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/134/713/827/134713827/pripuciamas-policijos-automobilis-vaikams-su-garso-sirena-80863-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/134/713/827/134713827/pripuciamas-policijos-automobilis-vaikams-su-garso-sirena-d049a-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/134/713/827/134713827/pripuciamas-policijos-automobilis-vaikams-su-garso-sirena-3fe35-pirkti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/134/713/827/134713827/pripuciamas-policijos-automobilis-vaikams-su-garso-sirena-f106c-vertinimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/134/713/827/134713827/pripuciamas-policijos-automobilis-vaikams-su-garso-sirena-888a4-vertinimai_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9070261693557]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P5-250423-0008]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9070261693557]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>11068</category-id>
		<category-name><![CDATA[Inflatable furniture and toys]]></category-name>
		<title><![CDATA[Paplūdimio pontoninis laivelis, Bestway 341691, 109 cm. x 97 cm.]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Beach Pontoon Boat, Bestway 341691, 109 см. x 97 см.]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Pludmales pontona laiva, Bestway 341691, 109 cm. x 97 cm.]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Beach Pontoon paat, Bestway 341691, 109 cm. x 97 cm.]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Beach Pontton Boat, Bestway 341691, 109 cm. x 97 cm.]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Paplūdimio pontoninis laivelis, Bestway 341691, 109 cm. x 97 cm.</p>
<p>PAGRINDINĖS FUNKCIJOS:</p>
<p>Gamintojas: Bestway</p>
<p>Matmenys: 109 x 97 cm</p>
<p>Medžiaga: PVC</p>
<p>Didžiausia apkrova - 45 kg</p>
<p>Rekomenduojamas amžius: nuo 3 metų</p>
<p>Svoris: 1,62 kg</p>
<p>Pripučiamas paplūdimio čiužinys lėktuvas</p>
<p>Nepamirštamos vandens išdaigos! ★★★★★</p>
<p>★ Pripučiamas plaukimo čiužinys Lėktuvas</p>
<p>★ Pagamintas iš tvirtos PVC medžiagos</p>
<p>★ Lengvas ir patogus - jį galite naudoti baseine, bet taip pat pasiimti su savimi į kelionę!</p>
<p>PAGRINDINĖS CHARAKTERISTIKOS:</p>
<p>Lėktuvo grafika</p>
<p>pagamintas iš tvirtos PVC medžiagos</p>
<p> Viena aukso kamera </p>
<p>idealiai tinka paplūdimiui ar ežerui</p>
<p>Techniniai duomenys:</p>
<p>Gamintojas: Bestway</p>
<p>Matmenys: 109 x 97 cm</p>
<p>Medžiaga: PVC</p>
<p>Didžiausia apkrova: 45 kg</p>
<p>Rekomenduojamas amžius: nuo 3 metų</p>
<p>Svoris: 1,62 kg</p>
<p>Matmenys (cm) 109 x 97</p>
<p>Rekomenduojamas amžius 3+</p>
<p>Didžiausia apkrova (kg) 45</p>
<p>Gamintojas Bestway</p>
<p>Gamintojo simbolis 341691.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Peach Pontoon Boat, Bestway 341691, 109 см. x 97 см. </p>
<p> Основные функции: </p>
<p> Производитель: Bestway </p>
<p> Размеры: 109 x 97 см </p>
<p> Материал: ПВХ </p>
<p> Максимальная нагрузка составляет 45 кг </p>
<p> Рекомендуемый возраст: с 3 лет </p>
<p> Вес: 1,62 кг </p>
<p> Надувной пляжный матрас самолет </p>
<p> незабываемые розыгрыши воды! ★ ★ ★ ★ </p>
<p> ★ Надувной плавательный матрас самолет </p>
<p> ★ Сделано из твердого изделия из ПВХ </p>
<p> ★ Легкий и удобный - вы можете использовать его в бассейне, но также взять его с собой в поездку! </p>
<p> Основные характеристики: </p>
<p> Самолетная графика </p>
<p> Изготовлен из твердого изделия из ПВХ </p>
<p> viena gold kamera </p>
<p> Идеально подходит для пляжа или озера </p>
<p> Технические данные: </p>
<p> Производитель: Bestway </p>
<p> Размеры: 109 x 97 см </p>
<p> Материал: ПВХ </p>
<p> Максимальная нагрузка: 45 кг </p>
<p> Рекомендуемый возраст: с 3 лет </p>
<p> Вес: 1,62 кг </p>
<p> Размеры (см) 109 x 97 </p>
<p> Рекомендуемый возраст 3+</p>
<p> Максимальная нагрузка (кг) 45 </p>
<p> Бестсе -ца производителя </p>
<p> Символ производителя 341691. </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Pludmales pontona laiva, Bestway 341691, 109 cm. x 97 cm. </p>
<p> Pamata iezīmes: </p>
<p> Ražotājs: bestway </p>
<p> Izmēri: 109 x 97 cm </p>
<p> Materiāls: PVC </p>
<p> Maksimālā slodze ir 45 kg </p>
<p> Ieteicamais vecums: no 3 gadiem </p>
<p> Svars: 1,62 kg </p>
<p> piepūšamā pludmales matrača lidmašīna </p>
<p> Neaizmirstamas ūdens blēņas! ★★★★ </p>
<p> ★ piepūšamā peldēšanas matrača lidmašīna </p>
<p> ★ Izgatavots no cieta PVC materiāla </p>
<p> ★ Gaiša un ērta - varat to izmantot baseinā, bet arī paņemt līdzi ceļojumā! </p>
<p> Pamata īpašības: </p>
<p> Lidmašīnas grafika </p>
<p> Izgatavots no cieta PVC materiāla </p>
<p> Viena Gold Kamera </p>
<p> Ideāli piemērots pludmalei vai ezeram </p>
<p> Tehniskie dati: </p>
<p> Ražotājs: bestway </p>
<p> Izmēri: 109 x 97 cm </p>
<p> Materiāls: PVC </p>
<p> Maksimālā slodze: 45 kg </p>
<p> Ieteicamais vecums: no 3 gadiem </p>
<p> Svars: 1,62 kg </p>
<p> izmēri (cm) 109 x 97 </p>
<p> Ieteicamais vecums 3+</p>
<p> Maksimālā slodze (kg) 45 </p>
<p> Ražotājs bestway </p>
<p> Ražotāja simbols 341691. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Beach Pontoonpaat, Bestway 341691, 109 cm. x 97 cm. </p>
<p> Põhifunktsioonid: </p>
<p> Tootja: Bestway </p>
<p> Mõõtmed: 109 x 97 cm </p>
<p> Materjal: PVC </p>
<p> Maksimaalne koormus on 45 kg </p>
<p> Soovitatav vanus: 3 aastat </p>
<p> kaal: 1,62 kg </p>
<p> täispuhutav ranna madratsi lennukid </p>
<p> Unustamatud veeprankid! ★★★★ </p>
<p> ★ täispuhutavad ujumismadratsi lennukid </p>
<p> ★ valmistatud tahkest PVC -materjalist </p>
<p> ★ Valgus ja mugav - saate seda kasutada basseinis, aga ka reisil kaasa võtta! </p>
<p> Põhiomadused: </p>
<p> Lennukite graafika </p>
<p> valmistatud tahkest PVC -materjalist </p>
<p> Viena kuldkamera </p>
<p> Ideaalne ranna või järve jaoks </p>
<p> Tehnilised andmed: </p>
<p> Tootja: Bestway </p>
<p> Mõõtmed: 109 x 97 cm </p>
<p> Materjal: PVC </p>
<p> Maksimaalne koormus: 45 kg </p>
<p> Soovitatav vanus: 3 aastat </p>
<p> kaal: 1,62 kg </p>
<p> Mõõtmed (CM) 109 x 97 </p>
<p> Soovitatav vanus 3+</p>
<p> Maksimaalne koormus (kg) 45 </p>
<p> Tootja Bestway </p>
<p> Tootja sümbol 341691. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Beach Pontton Boat, Bestway 341691, 109 cm. x 97 cm. </p>
<p> perusominaisuudet: </p>
<p> Valmistaja: Bestway </p>
<p> mitat: 109 x 97 cm </p>
<p> materiaali: pvc </p>
<p> maksimikuorma on 45 kg </p>
<p> Suositeltu ikä: 3 vuodesta </p>
<p> paino: 1,62 kg </p>
<p> puhallettava rantapatja -lentokoneet </p>
<p> Unohtumattomat veden kepponet! ★★★★ </p>
<p> ★ Puhallettava uimapatja -lentokone </p>
<p> ★ Valmistettu kiinteästä PVC -materiaalista </p>
<p> ★ kevyt ja mukava - voit käyttää sitä uima -altaassa, mutta ottaa sen myös matkalla! </p>
<p> perusominaisuudet: </p>
<p> lentokonegrafiikka </p>
<p> valmistettu kiinteästä PVC -materiaalista </p>
<p> viena kulta kamera </p>
<p> Ihanteellinen rannalle tai järvelle </p>
<p> Tekniset tiedot: </p>
<p> Valmistaja: Bestway </p>
<p> mitat: 109 x 97 cm </p>
<p> materiaali: pvc </p>
<p> Suurin kuorma: 45 kg </p>
<p> Suositeltu ikä: 3 vuodesta </p>
<p> paino: 1,62 kg </p>
<p> mitat (cm) 109 x 97 </p>
<p> suositeltu ikä 3+</p>
<p> maksimikuorma (kg) 45 </p>
<p> Valmistaja Bestway </p>
<p> valmistajan symboli 341691. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/137/315/087/137315087/papludimio-pontoninis-laivelis-bestway-341691-109-cm-1a1e0_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/137/315/087/137315087/papludimio-pontoninis-laivelis-bestway-341691-109-cm-dd91c-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/137/315/087/137315087/papludimio-pontoninis-laivelis-bestway-341691-109-cm-21b5a-pirkti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/137/315/087/137315087/papludimio-pontoninis-laivelis-bestway-341691-109-cm-ab075-online_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/137/315/087/137315087/papludimio-pontoninis-laivelis-bestway-341691-109-cm-e4021-price_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/137/315/087/137315087/papludimio-pontoninis-laivelis-bestway-341691-109-cm-d3b48eb6cd2f200d861c5d9feb7c01ab_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/137/315/087/137315087/papludimio-pontoninis-laivelis-bestway-341691-109-cm-3cede-uzsakyti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/137/315/087/137315087/papludimio-pontoninis-laivelis-bestway-341691-109-cm-7ecdf-vertinimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/137/315/087/137315087/papludimio-pontoninis-laivelis-bestway-341691-109-cm-9436e-online_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/137/315/087/137315087/papludimio-pontoninis-laivelis-bestway-341691-109-cm-49743-price_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/137/315/087/137315087/papludimio-pontoninis-laivelis-bestway-341691-109-cm-99790be0c00787beb870a839a731e3d9_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9070261693564]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P5-250423-0009]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9070261693564]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>11068</category-id>
		<category-name><![CDATA[Inflatable furniture and toys]]></category-name>
		<title><![CDATA[Pripučiamas plūduriuojantis hamakas / Royal Bailey / Baseino lengvasis krėslas / paplūdimio vakarėlis / Geltona]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Надувной плавучий гамак / королевский Бейли / Очистка бассейна / пляжная вечеринка / желтый]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Piepūšamais peldošais šūpuļtīkls / Karaliskais Beilijs / baseins gaiši tīrs / pludmales ballīte / dzeltena]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Täispuhutav ujuv võrkkiik / Royal Bailey / basseini hele puhas / rannapidu / kollane]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Puhallettava kelluva riippumatto / Royal Bailey / Pool Light Clean / Rantajuhlat / keltainen]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Minkštas vinilas 50%, minkštas tinklelis 50%:Suaugusiųjų baseino kickboard: suaugusiųjų baseino kėdė pasižymi ergonomišku dizainu, suteikiančiu daug atramos ir puikų komfortą. Medžiaga yra storesnė nei daugumos kitų baseino plūdurių, o nešiojamajame vandens hamake yra dvi baseino plūdės ir rankinis pompa.Plaukimo SPA priedai: Plaukiojantis vandens hamakas leidžia išlaikyti pilvą vėsų, o galvą ir kelius šiltus, kol mirkysite vandenyje. Galite plūduriuoti ant vandens, mėgautis saule, pajusti vėsų pasaulį, mėgautis ir atsipalaiduoti baseine. , paplūdimyje ar vandens vakarėlyje.Poilsio kėdė prie ežero: mūsų vandens hamakas yra sulankstomas ir kompaktiškas, galite greitai ir lengvai pripūsti ir ištuštinti vandens hamaką, lengvai susukti, kad būtų galima laikyti, ir patogiai nunešti į žaidimų aikštelę, sodą, veją, paplūdimį, sporto salę, keliauti.Royal Bailey, prekės ženklas, kuriuo galite pasitikėti</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Мягкий винил 50%, мягкая сетка 50%: кик борт для взрослых: стул для взрослых имеет эргономичный дизайн, который дает большую поддержку и большой комфорт. Материал толще, чем у большинства других поплавков бассейна, а портативный водопровод содержит два поплавка бассейна и ручной насос. Просмотры: плавающий гамак для воды позволяет вам сохранять охлаждение живота, а голова и колени теплые, пока вы не впитываете в воду. Вы можете плавать по воде, наслаждаться солнцем, почувствовать прохладный мир, наслаждаться и расслабиться в бассейне. , на пляже или на водной вечеринке. Стул на озере: наше водоснабжение сложен и компактно, вы можете быстро и легко надуть и опустошить водопроводной гамак, легко скрученный, чтобы сохранить его, и с комфортом быть доставленным на детскую площадку, сад, газон, пляж, тренажерный зал.]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> mīkstais vinils 50%, mīkstais acs 50%: Pieaugušo baseina kickboard: Pieaugušo baseina krēslam ir ergonomisks dizains, kas sniedz daudz atbalsta un lielisku komfortu. Materiāls ir biezāks nekā vairums citu baseina pludiņu, un pārnēsājamais ūdens šūpuļtīkls satur divus baseina pludiņus un manuālu sūkni. Spases: peldošs ūdens šūpuļtīkls ļauj jums saglabāt vēderu atdzist, un galva un ceļgali ir silti, līdz jūs iemērciet ūdenī. Jūs varat peldēt uz ūdens, baudīt sauli, sajust vēsu pasauli, baudīt un atpūsties baseinā. , pludmalē vai ūdens ballītē. Krēsls pie ezera: mūsu ūdens šūpuļtīkls ir salocīts un kompakts, jūs varat ātri un viegli uzpūst un iztukšot ūdens šūpuļtīklu, viegli savīt, lai to saglabātu, un ērti nogādāt rotaļu laukumā, dārzā, zālienā, pludmalē, sporta zālē, ceļojumā.Royal Beilija, zīmols]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> pehme vinüül 50%, pehme võrgusilmaga 50%: täiskasvanute basseini kickboard: täiskasvanute basseinool on ergonoomiline disain, mis annab palju tuge ja suurt mugavust. Materjal on paksem kui enamikul teistel basseinidel ning kaasaskantav veevõrk sisaldab kahte basseini ujukit ja käsitsi pumpa. Võite hõljuda vee peal, nautida päikest, tunda jahedat maailma, nautida ja basseinis lõõgastuda. , rannas või veepeol.sool]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Pehmeä vinyyli 50%, pehmeä mesh 50%: Aikuisten uima -allastaulu: Aikuisten uima -altaan tuolilla on ergonominen muotoilu, joka antaa paljon tukea ja suurta mukavuutta. Materiaali on paksumpi kuin useimmat muut uima -altaan kelluvat, ja kannettava vesi riippumatossa on kaksi uima -altaan kellua ja manuaalisen pumpun. Välit: kelluva vesi riippumatossa antaa sinun pitää vatsasi viileänä, ja pää ja polvet ovat lämpimiä, kunnes liotat vedessä. Voit kellua vedessä, nauttia auringosta, tuntea viileän maailman, nauttia ja rentoutua uima -altaassa. , rannalla tai vesijuhlissa. Järven tuoli: Vesiraskomme on taitettu ja kompakti, voit nopeasti ja helposti paisuttaa ja tyhjentää veden riippumatto, helposti kierretty pitämään sitä ja viedään mukavasti leikkikentälle, puutarhaan, nurmikolle, rannaan, kuntosalille, matkalle. Royal Bailey, Brand, Brand]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/139/805/376/139805376/pripuciamas-pluduriuojantis-hamakas-royal-bailey-baseino-lengvasis-d8ea3_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/139/805/376/139805376/pripuciamas-pluduriuojantis-hamakas-royal-bailey-baseino-lengvasis-51287-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/139/805/376/139805376/pripuciamas-pluduriuojantis-hamakas-royal-bailey-baseino-lengvasis-45d0b-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/139/805/376/139805376/pripuciamas-pluduriuojantis-hamakas-royal-bailey-baseino-lengvasis-f244e-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/139/805/376/139805376/pripuciamas-pluduriuojantis-hamakas-royal-bailey-baseino-lengvasis-e8c98-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/139/805/376/139805376/pripuciamas-pluduriuojantis-hamakas-royal-bailey-baseino-lengvasis-cd1b1-pirkti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/139/805/376/139805376/pripuciamas-pluduriuojantis-hamakas-royal-bailey-baseino-lengvasis-0f7b9-uzsakyti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/139/805/376/139805376/pripuciamas-pluduriuojantis-hamakas-royal-bailey-baseino-lengvasis-c3a48-vertinimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/139/805/376/139805376/pripuciamas-pluduriuojantis-hamakas-royal-bailey-baseino-lengvasis-ccedc-online_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9070261693571]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P5-250423-0010]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9070261693571]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>11068</category-id>
		<category-name><![CDATA[Inflatable furniture and toys]]></category-name>
		<title><![CDATA[Baseino Plaustas Bigmouth 120 cm]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Плот бассейна Bigmouth 120 см]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Baseina plosta bigmouth 120 cm]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Basseiniparve Bigmouth 120 cm]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Uima -altaan lautta Bigmouth 120 cm]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Išmatavimai: 119x122x36cm</p>
<p>Rekomenduojama nuo 8m</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Размеры: 119x122x36cm </p>
<p> Рекомендуется от 8 м </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Izmēri: 119x122x36cm </p>
<p> To ieteicams no 8M </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Mõõtmed: 119x122x36cm </p>
<p> See on soovitatav 8m </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> mitat: 119x122x36cm </p>
<p> sitä suositellaan 8m </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/409/772/88/40977288/baseino-plaustas-bigmouth-120-cm-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/409/772/88/40977288/baseino-plaustas-bigmouth-120-cm_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9070261693588]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P5-250423-0011]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9070261693588]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>11068</category-id>
		<category-name><![CDATA[Inflatable furniture and toys]]></category-name>
		<title><![CDATA[Vaikiškas vandens čiužinys su stogeliu]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Детский матрас с навесом]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Bērnišķīgs ūdens matracis ar nojumi]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Lapsevee madrats koos varikatusega]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Lapsellinen vesipatja, jossa on katos]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p> • Matmenys: 65cm x 73cm </p>
<p>• Pakuotė: 27cm x 7cm x 34cm</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> • Matmenys: 65 см x 73 см </p>
<p> • Упаковка: 27 см х 7см x 34 см </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> • Matmenys: 65cm x 73cm </p>
<p> • Iepakojums: 27 cm x 7cm x 34cm </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> • Matmenys: 65cm x 73cm </p>
<p> • Pakend: 27cm x 7cm x 34cm </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> • Matmenys: 65cm x 73cm </p>
<p> • pakkaus: 27 cm x 7cm x 34cm </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/547/208/09/54720809/vaikiskas-vandens-ciuzinys-su-stogeliu-c76f1_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/547/208/09/54720809/vaikiskas-vandens-ciuzinys-su-stogeliu-4f7b4-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/547/208/09/54720809/vaikiskas-vandens-ciuzinys-su-stogeliu-03b73-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/547/208/09/54720809/vaikiskas-vandens-ciuzinys-su-stogeliu-fa608-atsiliepimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/547/208/09/54720809/vaikiskas-vandens-ciuzinys-su-stogeliu-c141b-pigiau_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/547/208/09/54720809/vaikiskas-vandens-ciuzinys-su-stogeliu-bfb8b-pirkti_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9070261693595]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P5-250423-0012]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9070261693595]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>11068</category-id>
		<category-name><![CDATA[Inflatable furniture and toys]]></category-name>
		<title><![CDATA[Didelis plaukimo ratas Spurga, 120 cm, rudas]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Большой пончик плавания, 120 см, коричневый]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Liels peldēšanas ritenis virtulis, 120 cm, brūns]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Suur ujumisratta sõõrik, 120 cm, pruun]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Suuri uimapyörän munkki, 120 cm, ruskea]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Mega didelis pripučiamas ratas su įkandusios spurgos motyvu yra idealus gaminys žmonėms, vertinantiems poilsį ir linksmybes vandenyje.</p>
<p>Pagaminta iš patvaraus plastiko, kuris užtikrina stabilumą ir saugumą naudojimo metu.</p>
<p>Spurgos ratas leidžia leisti laiką su šeima ir draugais, taip pat atsipalaiduoti šiltomis dienomis. Gali būti naudojamas baseine, ežere, jūroje, o dėl savo lengvumo lengvai pernešamas iš vienos vietos į kitą.</p>
<p>Juos galima naudoti kaip pagalbinę plaukimo priemonę, taip pat sėdint ir gulint vandenyje.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Мега большой надувный круг с мотивом пончика укуса является идеальным продуктом для людей, которые ценят остальное и веселье в воде. </p>
<p> изготовлен из прочного пластика, который обеспечивает стабильность и безопасность во время использования. </p>
<p> Круг пончиков позволяет вам проводить время с семьей и друзьями, а также расслабиться в теплые дни. Может использоваться в бассейне, в озере, в море и из -за его легкостью его легко переносить из одного места в другое. </p>
<p> их можно использовать в качестве СПИДа, а также сидеть и лежать в воде. </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Mega liels piepūšamais aplis ar koduma virtījuma motīvu ir ideāls produkts cilvēkiem, kuri novērtē pārējo un jautrību ūdenī. </p>
<p> Izgatavots no izturīgas plastmasas, kas lietošanas laikā nodrošina stabilitāti un drošību. </p>
<p> Donut aplis ļauj pavadīt laiku kopā ar ģimeni un draugiem, kā arī atpūsties siltās dienās. Var izmantot baseinā, ezerā, jūrā, un tā viegluma dēļ to viegli pārvadā no vienas vietas uz otru. </p>
<p> Tos var izmantot kā palīglīdzekļus, kā arī sēdēšanu un guļus ūdenī. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Mega suur täispuhutav ring, millel on hammustusmotiiv, on ideaalne toode inimestele, kes hindavad vees ülejäänud ja lõbu. </p>
<p> Vastupidavast plastist, mis tagab kasutamise ajal stabiilsuse ja ohutuse. </p>
<p> sõõriku ring võimaldab teil veeta aega pere ja sõpradega ning soojadel päevadel lõõgastuda. Saab kasutada basseinis, järves, merel ja selle kerguse tõttu on see hõlpsasti ühest kohast teise veetav. </p>
<p> Neid saab kasutada nii abivahendina kui ka vees istuda ja lamada. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> mega Suuri puhallettava ympyrä, jossa on purema munkkeja, on ihanteellinen tuote ihmisille, jotka arvostavat loput ja hauskoja vedessä. </p>
<p> valmistettu kestävästä muovista, joka tarjoaa stabiilisuuden ja turvallisuuden käyttöhetkellä. </p>
<p> Donitsiryhmän avulla voit viettää aikaa perheen ja ystävien kanssa sekä rentoutua lämpiminä päivinä. Voidaan käyttää uima -altaassa, järvessä, merellä ja keveyden vuoksi se kuljetetaan helposti paikasta toiseen. </p>
<p> Niitä voidaan käyttää aidsina sekä istuen ja makaamana vedessä. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/742/980/09/74298009/didelis-plaukimo-ratas-spurga-120-cm-rudas-4d5fb_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/742/980/09/74298009/didelis-plaukimo-ratas-spurga-120-cm-rudas-b99b6-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9070261693601]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P5-250423-0013]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9070261693601]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>5237</category-id>
		<category-name><![CDATA[Tablet, E-reader cases]]></category-name>
		<title><![CDATA[Pasiekite protingą odą]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Достичь умной кожи]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Sasniedz gudru ādu]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Jõudke nutika nahk]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Saavuta älykäs nahka]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Dėklas Smart Leather Samsung Tab A9 Plus 11.0 juodas</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Smart Leather Samsung Tab A9 Plus 11.0 Black </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Smart Leather Samsung Tab A9 Plus 11.0 Black </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Nutikas nahk Samsung Tab A9 pluss 11.0 must </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Älykäs nahka Samsung -välilehti A9 Plus 11,0 Black </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/757/748/47/75774847/deklas-smart-leather-samsung-tab-a9-plus-1eded_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/757/748/47/75774847/deklas-smart-leather-samsung-tab-a9-plus-85def-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/757/748/47/75774847/deklas-smart-leather-samsung-tab-a9-plus-8673e-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9070261693618]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P5-250423-0014]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9070261693618]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>11068</category-id>
		<category-name><![CDATA[Inflatable furniture and toys]]></category-name>
		<title><![CDATA[Pripučiamas ratas Intex My Baby Float 70 cm]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Надувный круг Intex мой ребенок поплавляет 70 см]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Piepūšamais aplis Intex mans mazulis peld 70 cm]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Täispuhutav ring INTEX Minu beebi ujuk 70 cm]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Puhallettava ympyrä intex minun vauva kelluu 70 cm]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Dėl sėdynės pirmieji mokymosi plaukti žingsniai jūsų mažyliui bus smagūs ir saugūs. Stabili - ji turi keturias oro kameras ir išorinius pripučiamus žiedus, kurie užtikrina maksimalų stabilumą ir plūdrumą. Saugi - integruota sėdynė ir pripučiama galvos atrama neleidžia vaikui pernelyg pasvirti ir suteikia maksimalų komfortą pirmojo kontakto su vandeniu metu. Patvarus - pagamintas iš PVC medžiagos, atsparios paprastiems pažeidimams. Kėdutė skirta mokytis plaukti 6-12 mėnesių amžiaus vaikams.</p>
<p>Savybės:</p>
<p>Skersmuo: 70 cm</p>
<p>Rekomenduojamas amžius: 6-12 m</p>
<p>Medžiaga: PVC</p>
<p>PVC storis: 0,30 mm</p>
<p>Maksimalus naudotojo svoris: 11 kg</p>
<p> Oro kameros: 4 </p>
<p>Pridedamas remonto pleistras</p>
<p>Intex Recreation Corp. platina oro gultus, antžeminius baseinus, SPA, žaislus, baldus, valtis ir kt. Jie priklauso pasaulinei įmonių šeimai, turinčiai daugiau nei 50 metų istoriją.</p>
<p>Intex tikslas - tiekti aukštos kokybės gaminius už prieinamą kainą, sukurtus patogumui, saugumui ir linksmybėms. Jie  didžiuojasi galėdami pasiūlyti jums išskirtinių prekių ir nepriekaištingą klientų aptarnavimą.</p>
<p>Jų vizija - būti atpažįstama, patikima ir novatoriška kompanija savo pramonėje. Intex nuolat išbando paruoštus gaminius, kad įsitikintų, jog jie atitinka jų aukštos kokybės, saugumo ir vertės standartus.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Первые шаги обучения плавать сделают вашего ребенка веселым и безопасным. Стабильный - он имеет четыре воздушных камера и внешние надувные кольца, которые обеспечивают максимальную стабильность и плавучесть. Безопасно - интегрированная поддержка сиденья и надувная головка предотвращает слишком усталость ребенка и обеспечивает максимальный комфорт во время первого контакта с водой. Прочный - изготовлен из материала из ПВХ, устойчивый к простым повреждениям. Место для обучения плавать для детей в возрасте 6-12 месяцев. </p>
<p> Особенности: </p>
<p> Диаметр: 70 см </p>
<p> Рекомендуемый возраст: 6-12 М </p>
<p> Материал: ПВХ </p>
<p> Толщина ПВХ: 0,30 мм </p>
<p> Максимальный вес пользователя: 11 кг </p>
<p> Оро Камерос: 4 </p>
<p> AtTher утверждение, пожалуйста, </p> добавлено
<p> Intex Recreation Corp. Планирует воздушные полеты, наземные бассейны, спа, игрушки, мебель, лодки и многое другое. Они принадлежат к глобальной семье компаний с более чем 50 -летней историей. </p>
<p> Цель Intex состоит в том, чтобы поставлять высококачественные продукты по доступной цене, предназначенной для удобства, безопасности и веселья. Они с гордостью предлагают вам эксклюзивные товары и безупречное обслуживание клиентов. </p>
<p> Их видение должно быть узнаваемым, надежным и инновационным в своей отрасли. Intex постоянно тестирует готовые продукты, чтобы убедиться, что они соответствуют своим высококачественным стандартам безопасности и стоимости. </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Pirmie soļi, mācoties peldēt, padarīs jūsu bērnu jautru un drošu. Stabils - tam ir četras gaisa kameras un ārēji piepūšami gredzeni, kas nodrošina maksimālu stabilitāti un peldspēju. Drošs - integrēts sēdeklis un piepūšamais galvas atbalsts neļauj bērnam būt pārāk nogurušam un nodrošina maksimālu komfortu pirmajā kontakta laikā ar ūdeni. Izturīgs - izgatavots no PVC materiāla, kas izturīgs pret vienkāršiem bojājumiem. Sēdeklis ir paredzēts, lai mācītos peldēt bērniem vecumā no 6 līdz 12 mēnešiem. </p>
<p> Funkcijas: </p>
<p> diametrs: 70 cm </p>
<p> Ieteicamais vecums: 6-12 m </p>
<p> Materiāls: PVC </p>
<p> PVC biezums: 0,30 mm </p>
<p> Maksimālais lietotāja svars: 11 kg </p>
<p> Oro Kameros: 4 </p>
<p> Atther apstiprinājums, lūdzu, tiek pievienots </p>
<p> Intex Recreation Corp plāno gaisa krēslus, zemes baseinus, spa, rotaļlietas, mēbeles, laivas un daudz ko citu. Viņi pieder uzņēmumu globālai ģimenei ar vairāk nekā 50 gadu vēsturi. </p>
<p> Intex mērķis ir piegādāt augstas kvalitātes produktus par pieņemamu cenu, kas paredzēta ērtībai, drošībai un jautrībai. Viņi lepojas, ka piedāvā jums ekskluzīvas preces un nevainojamu klientu apkalpošanu. </p>
<p> Viņu redzējums ir atpazīstams, uzticams un novatorisks tās nozarē. Intex pastāvīgi pārbauda gatavus produktus, lai pārliecinātos, ka tie atbilst saviem augstās kvalitātes, drošības un vērtības standartiem. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> Ujumise esimesed sammud muudavad teie lapse lõbusaks ja ohutuks. Stabiilne - sellel on neli õhukambrit ja välised täispuhutavad rõngad, mis pakuvad maksimaalset stabiilsust ja ujuvust. Ohutu - integreeritud iste ja täispuhutav peatugi takistab lapsel liiga väsinud ja pakub esimese veega kokkupuute ajal maksimaalset mugavust. Vastupidav - valmistatud PVC -materjalist, mis on vastupidav lihtsatele kahjustustele. Iste on selleks, et õppida ujuma 6–12 kuu vanuste laste jaoks. </p>
<p> Omadused: </p>
<p> läbimõõt: 70 cm </p>
<p> Soovitatav vanus: 6-12 m </p>
<p> Materjal: PVC </p>
<p> PVC paksus: 0,30 mm </p>
<p> Maksimaalne kasutaja kaal: 11 kg </p>
<p> oro kameros: 4 </p>
<p> Attheri heakskiit palun lisatakse </p>
<p> Intex Recreation Corp. süttivad õhuruumid, maapinna basseinid, spaa, mänguasjad, mööbel, paadid ja palju muud. Nad kuuluvad üle 50 -aastase ajalooga ettevõtete perekonda. </p>
<p> Intexi eesmärk on pakkuda kvaliteetseid tooteid taskukohase hinnaga, mis on mõeldud mugavuse, ohutuse ja lõbutsemiseks. Nad pakuvad teile uhkusega eksklusiivset kaupa ja veatut klienditeenindust. </p>
<p> Nende visioon on oma tööstuses äratuntav, usaldusväärne ja uuenduslik. Intex proovib pidevalt valmistatud tooteid, et veenduda, et nad vastavad oma kvaliteetsetele, ohutus- ja väärtuse standarditele. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Uinottamisen ensimmäiset vaiheet tekevät vauvastasi hauskaa ja turvallista. Vakaa - siinä on neljä ilmakammiota ja ulkoista puhallettavia renkaita, jotka tarjoavat maksimaalisen vakauden ja kelluvuuden. Turvallinen - integroitu istuin ja puhallettava päätuki estävät lapsen olevan liian väsynyt ja tarjoaa maksimaalisen mukavuuden ensimmäisen veden kanssa. Kestävä - valmistettu PVC -materiaalista, joka on kestävä yksinkertaisille vaurioille. Istuin on tarkoitettu uimaan 6–12 kuukauden ikäisille lapsille. </p>
<p> ominaisuudet: </p>
<p> halkaisija: 70 cm </p>
<p> Suositeltu ikä: 6-12 m </p>
<p> materiaali: pvc </p>
<p> pvc: n paksuus: 0,30 mm </p>
<p> Käyttäjän enimmäispaino: 11 kg </p>
<p> Oro Kameros: 4 </p>
<p> atther -hyväksyntä kiitos </p>
<p> Intex -virkistys Corp. kuvaa ilma -aukkoja, maa -altaat, kylpylä, leluja, huonekaluja, veneitä ja paljon muuta. He kuuluvat maailmanlaajuiseen yritysperheeseen, jolla on yli 50 vuoden historia. </p>
<p> Intexin tarkoituksena on toimittaa korkealaatuisia tuotteita edulliseen hintaan, joka on suunniteltu mukavuuden, turvallisuuden ja hauskanpitoon. He tarjoavat ylpeänä yksinoikeudella tavaroita ja virheetöntä asiakaspalvelua. </p>
<p> heidän visioaan on oltava tunnistettava, luotettava ja innovatiivinen teollisuudessaan. Intex testaa jatkuvasti valmiita valmistettuja tuotteita varmistaakseen, että ne täyttävät korkeat laatu-, turvallisuus- ja arvostandardit. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/803/677/68/80367768/pripuciamas-ratas-intex-my-baby-float-70-6c8d6_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/803/677/68/80367768/pripuciamas-ratas-intex-my-baby-float-70-d25a8-kaina_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9070261693625]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P5-250423-0015]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9070261693625]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
	<product>
		<category-id>11068</category-id>
		<category-name><![CDATA[Inflatable furniture and toys]]></category-name>
		<title><![CDATA[Pripučiama plaukimo kėdė]]></title>
		<title-ru><![CDATA[Надувное плавание]]></title-ru>
		<title-lv><![CDATA[Piepūšamais peldēšanas krēsls]]></title-lv>
		<title-ee><![CDATA[Täispuhutav ujumistool]]></title-ee>
		<title-fi><![CDATA[Puhallettava uima -tuoli]]></title-fi>
		<long-description><![CDATA[<p>Pripučiama plaukimo kėdė puikiai tiks poilsiui vasaros poilsiui vandenyje.</p>
<p>Savybės:</p>
<p>Pagaminta iš aukštos kokybės PVC medžiagos.</p>
<p>Matmenys: apie 120 x 95 cm.</p>
<p>Įspėjimas!</p>
<p>Naudoti tik vaikui tinkamame gylyje ir prižiūrint suaugusiesiems.</p>]]></long-description>
		<long-description-ru><![CDATA[<p> Надувное плавание идеально подходит для отдыха для летнего отдыха в воде. </p>
<p> Особенности: </p>
<p> Сделано из высококачественного материала из ПВХ. </p>
<p> Размеры: около 120 х 95 см. </p>
<p> Предупреждение! </p>
<p> Используйте только для ребенка на правильной глубине и под надзором взрослых. </p>]]></long-description-ru>
		<long-description-lv><![CDATA[<p> Piepūšamais peldēšanas krēsls ir lieliski piemērots atpūtai vasaras atpūtai ūdenī. </p>
<p> Funkcijas: </p>
<p> Izgatavots no augstas kvalitātes PVC materiāla. </p>
<p> Izmēri: apmēram 120 x 95 cm. </p>
<p> BRĪDINĀJUMS! </p>
<p> Izmantojiet tikai bērnam pareizajā dziļumā un pieaugušo uzraudzībā. </p>]]></long-description-lv>
		<long-description-ee><![CDATA[<p> täispuhutav ujumistool sobib ideaalselt puhkamiseks suvepuhkuseks vees. </p>
<p> Omadused: </p>
<p> Valmistatud kvaliteetsest PVC -materjalist. </p>
<p> Mõõdud: umbes 120 x 95 cm. </p>
<p> Hoiatus! </p>
<p> Kasutage ainult lapse jaoks paremal sügavusel ja täiskasvanute järelevalve all. </p>]]></long-description-ee>
		<long-description-fi><![CDATA[<p> Puhallettava uima -tuoli on täydellinen lepokesäpäähän vedessä. </p>
<p> ominaisuudet: </p>
<p> valmistettu korkealaatuisesta PVC -materiaalista. </p>
<p> mitat: noin 120 x 95 cm. </p>
<p> varoitus! </p>
<p> Käytä vain lapselle oikeassa syvyydessä ja aikuisten valvonnassa. </p>]]></long-description-fi>
		<video-youtube></video-youtube>
		<properties>
		</properties>
		<colours>
			<colour>
				<images>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/954/624/83/95462483/pripuciama-plaukimo-kede-aca1f_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/954/624/83/95462483/pripuciama-plaukimo-kede-130f6-internetu_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/954/624/83/95462483/pripuciama-plaukimo-kede-4eb62-online_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/954/624/83/95462483/pripuciama-plaukimo-kede-a75d2-price_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/954/624/83/95462483/pripuciama-plaukimo-kede-3eccea78317d304231b445273d3b2e4f_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/954/624/83/95462483/pripuciama-plaukimo-kede-5adf90c8e3e3d24f2c85c737fa0e3eec_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/954/624/83/95462483/pripuciama-plaukimo-kede-ac602-uzsakyti_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/954/624/83/95462483/pripuciama-plaukimo-kede-ede05-vertinimai_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/954/624/83/95462483/pripuciama-plaukimo-kede-209f2-online_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/954/624/83/95462483/pripuciama-plaukimo-kede-9e0963e27b624d4d3e16747581751d65_xbig.jpg</url>
					</image>
					<image>
						<url>https://lt2.pigugroup.eu/colours/954/624/83/95462483/pripuciama-plaukimo-kede-4ff9018f68176f9069f84388f9d35732_xbig.jpg</url>
					</image>
				</images>
				<modifications>
					<modification>
						<weight>0.2</weight>
						<length>0.3</length>
						<height>0.15</height>
						<width>0.15</width>
						<attributes>
							<barcodes>
								<barcode><![CDATA[9070261693632]]></barcode>
							</barcodes>
							<supplier-code><![CDATA[P5-250423-0016]]></supplier-code>
							<manufacturer-code><![CDATA[9070261693632]]></manufacturer-code>
						</attributes>
					</modification>
				</modifications>
			</colour>
		</colours>
	</product>
</products>